有無手足從來唔會去公屋拜年

一來班公屋親戚無好野招呼人，二來利是唔駛拆都知得10蚊20蚊，接黎都晒氣

仲有唔會比班公屋親戚黎拜年，都唔知班友乾唔乾淨

住公屋班友通常都無乜私隱意識
好鍾意摷人哋屋企D嘢

見過鬼都怕黑，年年黎到都好似睇樓咁睇
又問下你有無咩新科技比佢玩下，成個乞e咁